12月29日買yeezy700

各位巴打覺得新個對700水位高吾高，諗住去排隊

吾你老母 返5p啦

死mk

應該無水位,唔係大眾款
貨量應該唔細,原價已經偏貴
OG都唔起價,莫講呢對

700 mauve 都重有現貨

我見stockx對對都450美金以上 應該都有幾百賺下

Where?漢口道都無哂

現貨VS期貨, 你而家有貨開七八千都可能有人要

中環大把啦

未出大貨已經賣緊450

700 og 邊度仲有

網上炒價大把，想原價就唔洗諗啦

炒價幾錢？

不過小心好多假野

銅鑼灣 it對面adidas
350都有

350係邊對？

我估計都會有啲價位， 因為貨量唔多 好多online stockist 都冇。 連END clothing都冇得抽

黃班馬同新個對

D 人著力炒 700。
睇住個價由350，升到420-430。

350 好難再炒，公廁鞋了

巴打會去排隊買？

巴打會吾會去排

唔啦 我Online raffle 抽中咗

唔排啦
賺果一百幾十

得咁少水位炸？

700 OG 如果要係水貨鋪頭買 邊間好d?